Zuerst wurden in den Abbildungen \ref{fig:temp-be-hoch}, \ref{fig:temp-al-hoch}, \ref{fig:temp-be-niedrig} sowie \ref{fig:temp-al-niedrig} die mittels Formel (\ref{eq:temperatur}) berechneten Temperaturverläufe aufgetragen. Dann wurden der Typ der Verläufe durch Anschauen bestimmt und passende Regressionen durch die Messwerte gelegt, getrennt für Aufheizung bzw. Abkühlung.

Außerdem wurden mit den gemessenen Größen der Widerstand und die elektrische Leistung der Kupferspulen berechnet und in Abbildungen \ref{fig:widerstand} und \ref{fig:leistung} aufgetragen.

Die Regressionsformeln aus dem ersten Schritt lassen sich leicht ableiten und zusammen mit der berechneten Leistung und Formel (\ref{eq:waermekap}) kann die spezifische Wärmekapazität berechnet werden. Diese wurde in Abbildung \ref{fig:spezwaerme} aufgetragen, zusammen mit der \mensch{Dulong-Petit}-Regel.

\begin{figure}[ht]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{temp-Be-hoch.tex}
\end{center}
\caption{Temperaturverlauf von Beryllium bei Raumtemperatur}
\label{fig:temp-be-hoch}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{temp-Al-hoch.tex}
\end{center}
\caption{Temperaturverlauf von Aluminium bei Raumtemperatur}
\label{fig:temp-al-hoch}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{temp-Be-niedrig.tex}
\end{center}
\caption{Temperaturverlauf von Beryllium bei Tieftemperatur}
\label{fig:temp-be-niedrig}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{temp-Al-niedrig.tex}
\end{center}
\caption{Temperaturverlauf von Aluminium bei Tieftemperatur}
\label{fig:temp-al-niedrig}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{Widerstand.tex}
\end{center}
\caption{Elektrischer Widerstand der Kupferspule bei verschiedenen Temperaturen}
\label{fig:widerstand}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{Leistung.tex}
\end{center}
\caption{Elektrische Leistung in der Kupferspule bei verschiedenen Temperaturen}
\label{fig:leistung}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{spezwaerme.tex}
\end{center}
\caption{Spezifische Wärmekapazität der Festkörper bei verschiedenen Temperaturen}
\label{fig:spezwaerme}
\end{figure}
